混元形意太極太極宗師馬保國20秒就比人ko

笑撚死我
果d所謂既武林高手

佢以前仲造假話自己打敗過英國拳手

起大陸只有騙子係真既
號稱太極宗師幾秒比人ko

信佢先奇
連個業餘都唔夠抽

笑撚死

美中開戰個過程exactly就係咁

貓神用佢黎笑9華為

其實做馬
利申：用太極係監獄ko過泰臣

太極只不過係早操

邊個泰臣
係咪做舞台劇個個

支共上台之後.連武術都差到仆街
可悲

條on9仔個拳手拉晒弓鍾落塊面度
都唔識搵手擋

我以為佢係惡搞緊 放低個陣訓得咁戲劇

你地睇條老坑個馬步都知佢無姿勢無實際

吹撚到呢

以柔制剛呀ma 用面去舍力

不過公道講句一個60歲廢老
練過乜都唔會夠個後生拳手揪

條友係痴左邊條筋敢出黎出醜

如果正常70公斤太極大師，泰臣個體型唔識打架都打死你

佢未遇到真高手

因為真心咗，覺得中國功夫天下第一

...........................

成個文化就係巧取豪奪，呃到錢就係真高手，台上一分鐘台下十年功？？呸

做乜鳩

不嬲中共都宣傳中國功夫世界第一
以前係.依家

cls
咁都呃到飯食

坐係輪椅上既霍金？

應肚即飛

33秒開始

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

行為藝術？

個英國拳手冇出過招
事後佢認左係造假

加左effect 正

混元形意
個名仲勁過自在極意

好撚串

個太極宗師馬步都唔穩，震到

有名你叫「形意拳」呀嘛

假功夫如何保國

個選手出左po講係收錢參與宣傳
佢唔識中文都唔知講乜
一直以為宣傳用
點知d仆街講到係比賽咁樣

講得好撚好笑
咁都比佢抽到華為水

劈掛加八極就聽過

Rip

睇過條片 笑撚到仆街

衰過沙包

個西拳手 都近六張
點睇

武棍一件
香港國術界都大把呢啲垃圾
吹到天花龍鳳
又氣功又螺旋勁
但連一個直拳都擋唔住

笑撚死我
之前打假比支共針對

笑死我
個徒弟話師博比人落毒
要報仇

不推文啦 前幾日咪出過一樣嘅po囉

連登大中華膠又死撚哂?

乜代宗師真人版

一 袋 宗 師

勁

太極=玩具車 拳擊或MMA=方程式賽事

不過其實太極有冇進攻手段架
見佢做到宗師都係識格開人地

成個所謂國家都係假 無野要保護

真係勁果堆一d係香港.一d係泰國

連登仔真係表面太極佬輸左，實質係佢用左內勁打人，不出五十年，對手就會死

本來好似安排左另一個70歲嘅廢老同佢打
點知70歲果件淆底 臨時換左個後生嘅打佢
個60歲廢老落唔到台就焗住同佢揪

似假膠

笑片咁
邊個陰鳩佢

vs詠春..

屌笑L到我

無撚錯
內力咁深厚
我地呢d睇唔明係好應該

個後生係主辦單位臨搵嘅
兩個廢老互片會仲好睇

大家都是華人，加油
呢句真係衰到呢

貓神嗰種斯斯文文嘅毒舌真係好正

呢條友造假造到走火入魔，真係以為自己識打

搵個mma拳手同佢拍短片，佢就同全世界講佢真打打贏佢，恰人唔識中文呃人

。。
Last round個葉問換左個手勢一秒，笑到我

點解冇人好似佢咁

公道講預言者唔係全知者
就算你預知未來都唔會睇晒所有野

保你唔到喎 抖音個十幾廿秒都夠放拳擊比賽，唔好意思入面無咩對抗成份都稱唔上比賽

最後支共居然判打和.笑死

耍功夫耍都好似發羊吊咁

馬家拳散手·馬壯(John Ma)

呢條女好撚出名
閆芳太極大師

酒吧拳手？

太極支共武術協會副會長

太好笑

明明有個擂台有落去打做乜鳩，幾次撞到硬物

呢個更好笑
少林既

隻支那狗下次就會做番丐幫幫主
呃下交通費啫

猜枚嗰d?

實際上 個師傅而家點解話
大陸仔網民 係笑鳩佢 定搵藉口而家

條傻佬之後仲拍片話係人偷襲佢先輸

明明個阿叔唔好話拳手 普通人都推跌佢咁嘅款

打輸又話自己老又盛

佢好慘， 比自己人厄到以為自己好好打

咪同支共一樣

你地成班 恰鳩人 其實大師很強 但對手係一拳超人 三拳先ko. 算打破記錄

大陸人都當佢白痴掛

條友腳步浮浮咁 下盤咁唔穩 點會係武林高手呀 仲夠膽同人打擂台 真係唔識死

戇鳩打開塊面比人猛咁鍾

認真側跳?

你係曼post 馬保國

反而想知跆拳道空手道實戰係點